HP笔记本用了17个月坏了，诅咒丫的！

HP笔记本坏了之后，我一直没去HP维修点拿回机器。于是，时不时HP的系统就给我发短信，提醒我去拿。不发还好，一发我就郁闷。NND，我花了4K+买回来的机器，用了17个月就坏了。刚前同事和我说，和我同一款笔记本，买的比我早几个月，都木问题。这让我在深深怀疑自己RP的同时，也明白了以下要点：1、HP的笔记本质量有概率问题，买到好的还是坏的和RP有关。2、不要在京东商城之类的网站买贵重产品。3、保留好购物发票真的很重要！！